有冇人有睇台灣一日系列

係講一日體驗下個行業做d乜
幾有意思，提醒下人做客嗰陣唔好咁西

入坑可以睇下呢集有靚台妹嘅

推介下

無

變態架？屌你老母

睇我食士多啤梨好過啦

啱啱先食完m kee

邰智源幾好笑

竟然冇手足同路
Omg...

係

一日警察署長

最新嗰集
dva正撚到

最新一集去暴雪, 呀公幫魔獸宣傳片配音, 笑到我仆街

Dva係呀公喎

呀公真係好屈機
台語 國語 廣東話 日文 英文都識少少

Mama地jer

有集陳百祥露左樣

好好睇

去大學嗰兩集好睇

一日 日/華語教師？

以前嘅木曜4超玩好睇好多

有睇
最新個集配音好好笑

點解咁講 我新追

陳百祥同呀公好有愛

陳百祥真係好重要 上幾集拍一芳水果茶 無左佢感覺上拍攝流暢度唔夠 所以剪出黎都好怪 好多位都拖好長 整體好悶 阿良暫時未擔到大旗

同埋陳百祥同阿公真係最夾

同埋一日系列嘅後期製作真係令到成個節目錦上添花

成日都露

東亞綜藝最少整後製就係香港

幾好睇

屌 lo你又有睇

好野嚟

成日遮唔切 係咪特登

係好好笑 有冇kid都咁好笑

最正係阿公

請看愛情列車長

播咗6次

啲飯盒又平 又好似好好食

有追開 好正

煲仔飯嘛，你係咪香港人呀
以前18蚊.....

Check it out！

有次做刑警 真係去攻堅 嚇到屎都瀨

做交通警 又真係見到醉駕同交通意外

爬玉山果集真係好勁

拒絕酒精測驗 佢2個都抱住一齊震曬咁
邢警一開頭就話要攻堅仲以為講笑

最緊要係阿公喺台灣都算有D江湖地位 但仲咁肯親力親為同班細努力 一D老屎忽感覺都無

一半半啦
佢d節目摺哂 始終要搵食 咁岩麥卡貝又岩佢做

以前會睇現在宅知道 電玩爆爆
家下只係睇木躍 一日系列真係好掂

聽日又有得睇

我係近呢2個月先開始睇麥卡貝d精華
咁岩睇到一日系列真係停唔到，呀公真係活到老學到老
幾廿歲人為左個仔學打機好有愛
同埋我份人好簡單，只要有溫妮我就like

阿公同陳百祥好撚好笑
有集陳百祥生腎石即刻無咁好笑
同埋後製好撚勁

泱泱我老婆

溫妮我老婆

妖,浪費左我2個鐘

好撚高質

相比起沈玉
琳沈玉簡直係垃圾

沈玉琳回晒塘 宜家淨係識大聲搞爛gag

佢上清談節目做嘉賓就得
自已做主持就收皮啦

有佢做嘉賓既都唔想睇，又搶野講又嘈又唔好笑
要睇人自己講自己笑我睇阮兆祥唔好？

平時有鳥屎既宅精華就會睇
最近睇左蠔棚個集
個呆呆好正

屌
咁撚似樣

所以花名先叫陳百祥

究竟佢係咪真係香港人
定呀公求其講幾句廣東話笑鳩佢個樣

我估應該笑佢似陳百祥就話埋佢香港人

阮兆祥邊有讀過書

應該真係香港人, 佢同邰哥成日都嗲到幾句

蠔棚個集

但百祥同阿公講日文仲勁

阿公割斷人地幾串蠔落海

笑死

7-8:1

溫泱

等咗成兩個禮拜

呢個節目真心好好笑好高質
每集一日系列都有睇
接置入個度都幾好笑

一日系列個後制已經好過TVB唔知幾多
特別係車長個集

今集好好笑
沈玉琳個出租男友比落差好多

沈玉琳真係唔適合做主軸

同埋有kid無kid都差好遠
佢地兩個互相笑黎笑去真係好正

木曜成隊人都

今集好好笑 兩個都有老花

老藝人

真心 睇完依集拎我有衝動 下次去台北搵依間配眼鏡

得fb

第1集開始追
每個星期都同女朋友一齊睇
原本得我睇,之後佢見我睇睇下,又話要等埋一齊睇

香港地都難搵到阿公咁樣既明星
叫做有番d名氣,但都願意同間網台合作
重要真正上山下海都照去
btw一日背工加油

百祥阿良嚟咗香港場勘

你地平時會追直播定等YOUTUBE

百祥經常性呼籲叫我地上麥卡貝睇LIVE 我估佢地care LIVE個收視多過YOUTUBE

我就只會上YOUTUBE睇

係邊度!

YouTube直播話去咗海洋公園，三月會拍一日海洋公園

咁過癮

Youtube

網絡電視都係要睇收視
佢緊係想人睇live
不過我都係睇youtube

幾點live 支持下

星期4 7-10

冇可能啦 一分鐘就頂唔蒲

9-11 ar

其實我唔肯定
因為我都唔睇live
不過佢星期1-3係 7-10咁解

關於
週四晚間9點直播！
Youtube週五午夜更新！
24小時斗內看這邊：

佢FACEBOOK PAGE咁講

Push

又到星期四

低成本 但超高質

話說沈玉琳都有個差唔多既節目

出租大叔 但其實都係麥卡貝嘅節目

果個變左淨係睇女

有預告今日有一日系列？

今晚去玩自來水廠

沈玉琳做主key真係只係一般

係咩 我唔知呀 淨係睇咗兩眼

其實成本都唔低 之前有一集講到資金唔夠 連木曜個老闆都要親自落場幫手

我成日睇麥卡貝d節目都諗緊佢地靠咩黎賺錢
廣告又唔係好多 黎黎去去sponsor都係果幾間廠

donate 先少

donate直情唔當係收入
無獎抽果d可能一集500nt都無

九點開始直播 多多支持下阿公

啱啱開YouTube 見到有人donate 250HKD

今集好正 竟然畀佢地落地底

小胖著鴛鴦鞋笑到我

太子爺整個笑到不行
屌啦母屌

一個鐘

好好笑

戴錶個公關好靚女

泱泱同溫妮都好撚正
利申有追開

連小胖都可以拖泱泱

一日系列最正係 明知今集中間係有兩個廣告置入 但我都一秒不漏睇哂 依個就係佢成功之處

第一個Kelvin好靚仔
但佢ig啲相

想溫決多d拍一日系列，好似上次一芳咁

淨係想kid多d去拍
果兩條女除左靚之外無咩特別

擺到明係賣廣告 又賣得幾好

擺明賣廣告都照睇

國民老婆

kid咁忙

話說年三十有冇一日系列

有，一日捷運（上）

Kid同許維恩分手

唔係預左架喇咩

我都唔睇好
難頂許維恩

憲哥睇野真係有一手
講過公開就等於分開
許維恩自己都唔細啦
30幾歲過多幾年4張野都黎
分手離婚乜都做齊仲掛住事業心搵錢搵錢搵錢
kid而家又唔係搵唔到錢

新年快樂 恭喜發財

佢家姐仲靚過佢

[url]
[/url]

台捷下集 今日好早出左

跨年都要去拍

果兩個日本妹好靚
阿公語文能力好勁

支持我盧

我已經睇曬所有 超正！
了解到勁多行業 同埋又唔悶

估唔到呢度都有人睇 呢啲網絡綜藝節目真係仲好睇過tvb嗰啲

阿公真係好犀利語文能力強50幾歲人體力仲好好有keep住鍛鍊人哋以前仲讀軍校

之前睇康熙果陣見到邰哥覺得好無聊
一日系列對佢改觀

今集4大金剛玩OVERCOOKED好好笑

之前失業日日係屋企上網睇u禿
記得第一次係睇建築工人 第左一集已經入坑
邰邰真心係我偶像
50幾歲人 仲肯學肯試新野 精通幾瓣語言
又肯俾機會後輩 又無乜架子 玩得

相反香港果堆撈左幾十年既老屎忽
記得幾年前果套咩網絡挑機 荷蘭 王晶
果種睇你班後生唔起既嘴臉 真係高下立見
(雖然果班香港U禿伯又唔係咩好野 )

阿公啲語言天份

一直都有追開，開頭只追溫妮同泱泱，
我記得第一次睇係7-11學姐個一集，
之後集集追，
用幽默方式了解各行各業...
香港Tbb 電視節目真係非常令你想轉台....

陳百祥成日強調自已係電玩節目

請d女上嚟冇出鏡咁滯

泡泡

愛情列車長，找個空位難不難

點解成日要俾小胖出鏡

我都覺得多左，不過佢今集牙醫吸口水果度我大笑左出黎

竟然冇人up

靠阿公陳百祥無力製造咁多笑點

我覺得小胖出場係專做下把位啫 即係好似森美小儀咁 點都要個人做陪襯

都係，節目開始長
要多個人補個份量
一係kidd一係映一係小胖

得好少溫妮

做咩成日唔發佢通告

鍾意溫妮
傻下傻下咁

個學姐好似幾正

今集個置入廣告

其實係賣乜

係 KID又有憲哥玩很大嗰邊 唔係次次都係到

淫亂party

有無人覺得被訪問既祥哥個樣都有d似豬? (非侮辱 )

無得叫溫妮做我老婆

日對夜對會同化

好鍾意聽阿公無啦啦講廣東話

佢講得幾好嫁

睇左好耐 宜家先知原來有POST 講佢地
睇左1日豬農 覺得祥哥 好有智慧

呀公黎左香港
去海馬公園

又話陳百祥香港人，d廣東話有口音既

LINK
1開波百祥就講屌你老母

組團去海馬公園見溫妮

終於有人回應 好感動

百祥話佢自己香港出細 細細個就過左台灣
好似係

似假膠

一個姓李,一個姓解,
真複雜

9UP
想見下呀公 聽日後日都要番工

delete左 有無BACKUP

一聽就認到係陳百祥把聲

有冇人去 🤔

好似話3點 有見面會
係海洋公園

近期開始睇，一追就真係欲罷不能

睇邰哥直播今日係做一日海洋公園工作人員

佢賭有20人去

想去

我都係 但要返工

知唔知除左海洋公園仲會去咩地方

我都想知
想見下呀公

有沒人一齊探呀公

唔知行程點探

我應該會去望下

睇阿公直播話佢地今朝搭地鐵去 我估走都係掛
可以係捕佢地 但入海洋公園就真係不了

但唔知佢哋拍到幾點呢

我俾唔起丫大佬

走啦

原來係今日

聽日仲有沒機會呀

我反而想知佢地會去邊食野 又或者海洋公園之外個兩集一日去邊到拍

係 想知佢地仲會去邊

點解 依家先知佢地黎咗香港

岩岩youtube live寫聽日去華星
不過唔知食野定有野拍

4點灣仔華星

去拍野

岩岩返工經過望過下 佢地未到
4點會再落去探阿公

4點我都會去灣仔華星
係附近番工

泱泱同溫妮 正到呢

岩岩食飯行去, 應該佢地都去食飯, 唔見佢地

唔係拍完喇咩?
琴日好似有條片係食野

琴日youtube live 話佢地4點會係個度歡迎大家
4點前要拍野唔得閒招呼粉絲, 頭先落去都係碰碰運氣

有冇巴絲4點會去

到時相認

4點見

比想像中多人

睇錯標題快閃台灣一日

想同溫妮泱泱影相

係 多過海洋公園

海洋公園太遠喇 我都係返返下工走出嚟

巴打相認 我都係番工走出黎

對面馬路 拎住膠袋

對面馬路 黑褸打tie

而加係邊

呀公係華星入面拍緊野

我唔可以留太耐 差唔多要走

呀公又話4點
我都係 唔可以留太耐

針 想去 但行開唔到 好想過去bang佢

走左喇 離遠見到阿公 溫決百祥都心滿意足架喇

同算叫係用左食物去斗內

成堆毒撚排排企

我都係其中1個

聽其他人同ERIC 吹水話佢地聽日好似入大澳拍埋先走
唔知有無人痴線到跟埋入大澳

巴打我都走左 同左呀公影相

溫妮IG STORY 你地係邊個打邊個

木曜IG 都有UPDATE
你估我6點收工再過多次去佢地走左未

溫泱走了 得番邰哥繼續打工

堅? 會留到幾點?

百祥話1.5-2hr

唔知8點佢地走左未
想去多次

六點一兩個字行過又唔見

巴打好有心
你買左咩比佢地食?

秘密 同埋俾eric 影左張相好老尷 但我唔記得問佢攞返

我諗佢地都估唔到咁多人黎

海洋公園經驗太差

好似話多過唔知幾多人黎
陳百祥要比1百萬
原來香港都幾多人睇
如果簡D 星期六日下就時間 應該仲多人黎

[鳩估] 今日可能走左了, 因為見阿公得閒覆fb
如果本身會經過可以再碰碰運氣

佢FB 叫咩

Search his name

一日警察好正！
點解台灣同香港啲警察質素可以爭咁遠(包括女警質素 )
係香港一定睇唔到呢啲節目，就算有都係造馬做出嚟

呀公走左了
啱啱收工經過

個個星期四晚準時收睇

阿公

依到好靜
香港可能真係無咩人睇

阿公成日咸咸濕濕好正 今集泱泱世界級

映映做潘金蓮

不過唔知係咪我錯覺 佢d牙有d黃 唔似一般藝人咁會去美白

呀公好撚玩得
同香港嗰d完全唔同

貼地女神 溫妮都唔錯

溫妮真人勁細粒 個頭好細

連登仔巴絲

on9呢條咁既撚樣冇料又串77, 比人串又小氣
最撚憎呢d台狗

話緊邊個

呢集咁多囡囡

木櫂二傻

其實一日系列冇KID都得啦 阿公已經夠哂好笑

有佢別一番風味

有學姐既話kid係埋度好睇好多

點解今日唔係民宿下集
直接跳左去整麵包

今日播（中），下下禮拜播（下）

今集好正

請食飯

下星期播香港

下集到華星

睇完之後都好想入去做

入黎推下POST

推

呀公做成日
溫央玩成日

瑋薇好撚正

Cherry好似幾正

黃金B段班，麻辣同學會，真的假的
呢幾個節目已經證明佢唔係做主持既材料

Vienne

想問塊牌係咪真係咁黎

華星呢集真係笑到碌地

熊貓D屎咁大舊
邰哥D廣東話

好似係真

單春迅 贈 我屌

真，我前排去食都見到
btw估唔到邰哥咁犀利估中一半意思

四大金鋼終於合體了

今集好好笑

個親善大使真係好似大元

睇Facebook 一般
大元靚好多

fb叫咩名？

有靚學姐一定會好笑

Fb搵虫虫兒

副總都好玩得

有
忠實粉絲黎
個個禮拜四唔睇堆先瞓覺

利申：鐘意溫妮

個個禮拜四睇埋先瞓覺
Sor錯字

溫妮個妹仲正

想問黎香港時唔見IPhone單野係咪無咗件事 又話剪咗片會播嘅

上星期播左

會唔會真係飛起kid

節目效果啫 好搞笑無啦啦佢同學姐喺茶水室

On9盧

柯P

比列fans報到

今集學姐靚到可以做明星啦

柯P
佢真係好正

有冇今集學姐ig，真係好正

呢條女正到

好撚有仙氣

live 啦

YouTube live有柯文哲個女助理

Kid真係好嘈

佢個角色不嬲都係咁

玩完豬玩牛

次次一日XXX後 佢係件產品嘅話 如果我係台灣會心動想因為佢幫襯

佢介紹依部gogoro 睇完覺得好值得去買

優質廣告系列

溫決個vlog今集

我頭半段剩係睇到藍色,其他乜都睇唔到

IKEA個經理好姣

今集呀公1日空軍

乜原來百祥真係香港人

今集先知

但係百祥真係台灣讀書

有 好好睇探討唔同工種但又不失趣味

香港出世啫應該

輔大日文第一

轉數又快

hello洪哲巴
成日係無挑post見到你

見過佢真人都似香港人樣
同埋真係有啲似陳百祥

佢好似講過真係香港出世 但細細個時佢阿公(真嗰個) 叫佢移民去台灣

叫得洪哲就當然喺無挑post出現

無左無挑之後我先黎 睇1日系列

柯P個女助理靚到傻

之前睇完一日市長就入咗坑
日日喺度追
真係好好睇

Between 溫泥世界第一

原來洪哲巴都睇阿公

鍾意溫妮多過泱泱

Agger 溫妮細細粒 又傻傻地成日笑 真係好qq

留名

映映好靚呀

泱泱呀係
似袁澧林但靚好多

仲有波

無挑係真愛
一日只係水泡

鍾意綜藝多過睇劇

泱泱對奶好正

係呀 好想睇番無挑
BTW 無挑入面最鐘意盧洪哲 佢真係勁正
好多都印象勁深刻 佢旅行個個節目我都有睇

睇緊

見到香港枝抽氣扇 21:12

有冇巴絲睇過呢集 想搵39:00開始個首英文歌叫咩名

有冇人有睇過髮型屋個集, 邰哥幫百祥洗頭同吹頭個段幾好笑

有睇 d聲係唔同方向轉黎

冇人睇？

應該轉左POST傾

我知 但個面娛樂台

今集好熱血 呀公5張幾都同佢地癲
BTW 有冇巴打有睇開呀民?

佢真係勁似Hani，不過把聲好嘈